反達sir班能吊又要縮返入老母個西度

永續洛基

好似後備陣踢防反仲勁

屌Xhaka班能吊呢

反達同反共一樣係以年計的